俾帽人戴 但大大聲聲話分手唔係因為第三者

六月十六同條仔分手話唔係因為第三者
八月十六同第二條仔一齊兩個月又分手

關你尻事咩

覺得無縫接軌得好完美 所以想同巴打你分享下

邊撚個呀

你都幾廢

有一種愛叫唔關你事

賤得嚟咁蠢

條女煩撚到仆街 應該日日俾人屌到臭

post埋條仔嘅圖 條女多d圖

條女好撚煩